「建國」香港人成功既第一步

唔轉會既高登仔 正港豬
仲唔同d廢中廢老一齊死撚左佢
成日講就兇狠 做就碌柒